特朗普：美國沒有中国將會更好

美國總統特朗普在社交網站批評中國, 指美國多年來因為中國而損失數以萬億計的金錢, 又指責中國竊取美國的知識產權, 現在也繼續這樣做, 他說不會再容許這個情況發生.

他又指, 美國過去兩年半, 經濟比中國大幅增長, 並繼續向好, 聲言美國不需要中國, 又指美國沒有中國會過得更好.

特朗普又要求美國企業, 立即開始尋找替代中國的方案, 包括把企業撤回美國, 並在美國生產. 他稍後會對中國加徵關稅作出回應, 形容對美國來說是大好機會.

另外, 特朗普又說, 已下令所有貨運商, 搜查和拒絕來自中國的類鴉片止痛劑「芬太尼」, 指「芬太尼」每年造成十萬名美國人死亡, 又批評中國國家主席習近平無履行承諾, 處理「芬太尼」的問題.

脫勾lu

沙發

反面砌佢開火

開拖啦屌, 當年二戰比日本仔打到智障咁
都係老美掟原子彈結束二戰(雖然佢唔係有心救)
都唔撚識感恩, 依家仲要日日口交部串柒柒
既然係強國, 立即開美國拖, 我支持

其實開打香港就無談判價值

真打既話一定要打埋香港依個後門

反而中國經濟唔掂就更加唔可以無左香港，
如果仲打壓同干預香港，香港全融之都地位不保，中共gg

開打後 香港係中國出口最後一道門
更加係吸美金嘅唯一地方

出兵攻打支國

一打你估美國佬仲唔block埋香港咩

所以咪話
佢肯定想老解入城多過唔入
入完有得大條道理燒死中國
宜家想搵個藉口取消關係法都無

全世界冇左支那會更好